求6k notebook推介

求6k notebook推介
平時返學用 都係睇下notes 上下網
應該好少拎黎打機

但希望俱備打爐石 LOL既能力
最好就overwatch都打到啦

有大學notebook優惠
暫時留意左:
HP Pavilion 15 (i5)
IdeaPad 520s (i5, 14", Grey)

仲有冇其他推薦? 定係直接出高登睇機好?

lenovo只買thinkpad x/t

打唔打到機?

推

dell gaming 7567 5567 好似係咁叫